【廣傳】文宣必用！！！！！盜雷術！！！！！

今日打黑警單野大家都知聽日實比藍絲廣傳

教大家文宣或者同藍絲對抗仲有對中間派理論嗰陣用一招叫盜雷術

盜雷又稱stealing thunder

依招好多政客辯論都有用過

所謂盜雷術，就是明知自己的缺點可能被人曝光，為降低影響，提前採取自爆的形式揭露自己的缺點，從而避重就輕地讓人接受自己。

盜雷術的應用場合很多，運用它可以引導對方傾聽你要講的，同時弱化你的缺點，引導對方往你的強項去思考。

在律師辯護理論裡面，認為若有任何大的缺點或有罪的證據指向你時，一就是你自己揭露，再不然就是控方揭露。

若大缺點在辯控過程中被對方先提出的話，該弱點的損害性就肯定會被放大。所以有經驗的辯護律師一定要在「指控性」的證據提出前先「自首」。

所以！！！！！！！

重點

今次根本唔需要作無謂辯護哂口水！

要集中講係黑警連日暴行導致嘅民怨爆發！

例子：
有無睇琴日沙田暴徒打警察？

不要說：鬼有/黑警抵死

（要先行承認）係呀佢地係打警察，（再作解釋）和平咗咁多日，日日被黑警同藍絲打，佢地出手係已經忍無可忍（再帶向想要討論方向），你有無睇幾多示威者被警察打到爆缸⋯⋯

希望巴絲打們集思廣益！